硬漢子，係咪冇人唱得好過成龍

不得不承認，佢個原版係最好聽

硬唔硬得過石頭？

流鼻血 爛腳趾 個口生飛滋

你咪撚開post啦屌你老味石頭佬

liam neeson

硬石頭 係咪冇人唱得好過石頭佬？

流鼻血，食鼻屎